whatsapp對話記錄洗左拎唔拎得返？

如題

舊屎沖走咗，執唔執得番？

飛機飛走左，上唔上得返？

有冇backup

無backup
可唔可以洗左舊的WhatsApp backup
然後留返將新的對話記錄backup?

我諗住電腦野應該可以失以復得

你既感情都唔得，更何況電腦呢

Whatsapp公司會唔會有幫我save低

點save底幾千萬個user data

咁呀sir要查案個時要睇whatsapp 點算

有無人知

android有backup 7日定9日對話紀錄，restore方法自己google
如果你連android內置backup都del晒咁就一世

iPhone 機有無呢樣野？

同番你對話個人拎番你同佢既對話

如果我一直無save佢電話點算
搵唔到佢

ANDROID OK

IOS 88